小潤ᵔᴥᵔ

我要搶小潤！！

搶佢老母

No

頭香

潤b關心我腰力

小你老潤

唔了

WTF

交來

ᵔᴥᵔ

佢想留係我

你試吓

怎試

試吓打佢

唔捨得